共產黨看家本領：製造內鬥。

如何對應？

大家幫手推！執生！

推！Be water！

兄弟爬山，各自努力。反抗到底！真正背後敵人，大家小心！

中共毒招，如何破解？推！推！推！

唯有轉令警察同政府高層內鬥

游擊戰術正確，同時提防老共陰謀？
擒賊先擒王，擒賊婆淋病毒蛾！

推！

白警罷工！

公務員罷工！

攪掂中聯辦！